[8:30]群星拱照bigbigchannel

同盟

陳瀅

有無下載BigBigChannel?

當然

展pan

似係「廣告雜誌式綜藝節目」多D（因為避開咗收費OTT）

想點

master joe

有睇voov 17 up都知咩事

推完mytvsuper
又推bigbig channel

咪嘴？

你老母垃圾app成日hang機

垃撚圾(；⌣̀_⌣́)

做乜撚野

佢老味嚴重低估個server人數

似？直頭係廣告啦

垃圾係無左網頁版 係電腦睇唔到

等hana出場

阿姐

我指mytv

有咩

狗屎垃圾乜春都要直播

垃圾

做乜鳩

有

呢三個有幾可玩過bigbigc呀，4

呢幾個加埋無玩過五次

我估

賣廣告2粒鐘

柒左

陳豪咁既頭

陳豪心諗

mo:

陳豪笑撚左

Server好垃圾

忘記左講咩應該

陳豪

陳豪好型 不過唔記得台詞

可能得雁c

如果無hana,我即刻投訴tvb

連登仔技能 發動:屌住睇！

偉哥個老態盡現

煩到核爆

偉哥

睇到好尷尬

扯左...

台主TVB打手,屌你老母

留名

有冇排練過

嗰浸柒味直逼亞視

尋日丁完 今日又睇埋呢d野

近排都少人左直播 根本好快無

龔嘉欣右面條女

好煩

睇youtube睇twitch 都唔睇你壁壁chan勞啦

I wanna be a star~

唔知可以捱幾多年
上次狂賣機頂盒?

譚凱淇

其實係咪啫係將粒粒星都變做youtuber咁

莊思敏
龔嘉欣個眼袋大到

10A

佢都係打份工姐，唔洗咁惡
搵得少仲要受你氣

17 er voover

10A 教功課

果隻"吉祥物"好柒

點解做乜野tvb係都要整隻公仔出黎 好柒

究竟呢個節目做乜9？

屌狗坤

馮YY

坤哥

你話胖虎？

坤狗

Big完未

柒到唔敢睇屌

成個show可以講幾多句big big channel

I say big big Channel ~

show hand

千雪 ali

朱千雪🤤

好嘈

夠竟邊個高層咁醒 整呢舊野出黎
完全唔知有咩作用

隻公仔勁似技安

如果佢肯搞好個server都幾好
btw貝貝

若希bb

何廣沛都幾靚仔

好撚柒

鼎爺就咁行過

吳若雞都有

hana呢？？

吳若希出返黎

no hana

個垃圾係咪唔俾人講粗口？

吳若雞

龜頭扑把撚聲好煩

完全無興趣裝

個節目15分鐘做完 ？

隻舞

Curry 🤙🏿

好撚尷尬 隻舞

投訴先

隻舞。。。見到都尷尬

一姐放完產假被炒

狂笑
自己人都頂唔順d動作

好撚弱智成個平台 降低晒智商
叫bigbig channel 已經on9

陳豪真係好撚好笑

臭雞出現

有無手足有跟住跳

他仔唔肯埋單

班藝員好慘

陳豪個樣老尷到

祥仔心諗

林夏薇
好耐無見佢出鏡鳥

貝貝今晚幾正

好辛苦 食緊飯無啦啦睇住佢地成班人跳

笑到仆街 想點撚樣呀

柒到唔敢睇

G

hana呢#bawling#lm
點解無叫佢名

好心do姐陳豪嗰啲就咪撚做呢啲show啦
影衰自己身價

若希收身咁快

陳豪同王浩信個樣

Do姐企成咁

好撚on9

脆魚

屌你直播app有幾撚把炮呀

有咩咁慘 唔鍾意咪唔好做過其他台囉 冇骨氣 成班垃圾

魏韵芝

入都入唔到佢地諗住點直播?

主要我唔覺得有咁多人會去做live, 都無咁多野講啦

你少野講，就少人上去睇

都唔知有咩好睇 拍好你啲劇好過啦

陳豪真係好撚型

btw負評

班藝員都唔撚想跳 好撚尷尬

送小米

10gb

笑死 咁垃圾嘅嘢都好意思講係福利

真係big爆個big big channel

有hana先叫我啦

黃君馨究竟係咪青頭

其實係唔會有人專登裝個app去睇直播 繼續喺fb/ig開好過

BOOM

吳雞呢

唔係養緊佢咩？

馬明

no hana?

送iphone6呀

夾硬逼d藝人唔可以其他平台做

話送10gb plan果陣大隻田wo個樣笑撚到我
miss左一定要replay睇

而家都唔係app store第一位啦

好似iphone

如果叫班藝員去打機或者爆料我就去睇

有commision嘅 人人唔同

千雪 其他人一眼都唔想望，影住佢就夠

tvb每個藝人送左部iphone6

唔撚係掛

唔係無限都唔撚同你直播啦

有人開 app 有睇就可以賣廣告

TVB IT狗rip

之前長腳蟹直播過餵人奶

Mytvsuper收左皮跟住出bigbig channel

有啲同步，fb同bbc
不過最好硬性規定個個最少一個月玩幾多次
唔係既話個apps一路都係得啲暗星玩 真係晒氣

其實間唔中宣傳下就算 屌你洗腦式咁播 真係好撚多人想睇你D藝人點點點咩

屌 好心佢拍好啲節目好過啦

咁hana可以多啲同我live

tbb為左迫人做live...送iphone6s同10 gb data plan

d藝人好慘 無哂私穩 咩都要直播 仲要素顏

全部表情都好尷尬

佢地不知幾想

谷低頭族上去佢個 app
吸班廣告客戶上去賣廣告
是常識吧

串到

佢老母果日踩過界首播已經玩唔到，過左大半個月都未搞好個server

即係同你講 你大把OT要開

佢好似無乜開

有冇圖

點解冇女主播live

懷疑自己睇緊亞視

陳山聰件衫發生咩事

大台多咗個部門，叫「品牌設計及推廣科」，應該係將大台旗下節目、人物、服務等，
成為商品推廣及發售。

big bug channel

笑撚死
垃圾到呢

直播完先通知你先經典

送iphone6
8都就黎岀
大手筆到

佢地同空氣live?入都入唔到

上mytvsuper拉返後睇啦

成班都上唔到，扮直緊播？

全部拎撚住部iphone

成班偽人扮晒玩緊，依家根本死左Server

成班老野都唔識it同潮流學人搞

迫鳩人live

你唔講真係唔記得左

D偽人平時返工仲唔夠
仲要私人時間做開live ot

屌li，上唔到呀

笑到仆街

全部積木機

送過百部 三線藝員都有

好撚假啲觀眾

假撚到仆街

好假

c君好仆街

假撚到

好波

假到

三星落咁撚多廣告都唔送送iPhone

問若雞條仔係咪唔埋單

有冇人打平反六四

點會一個粗口都無

佢地成班係演員黎架嘛，扮直播冇難度

同埋根本唔會咁清

it 9 rip

上唔到呀屌li老味

會唔會有成6千人呀 屌你
平時ig live都無

假到 唔信無人講粗口

有冇人打粗口

點會冇粗口
假撚到

點解依家唔直接睇電視呢

屌, 屋企人開著部電視, 柒到唔敢睇

假 live

有冇人敢打粗口上去

熄熄chanel

好假呀，根本係cam黎

唔好比我睇到粗口

屌，假撚到

做假

做戲咋嘛

屌 都上唔到 個live假到

好慘啲藝員

笑撚死 on9節目

入唔到 屌 想講粗口

假到爆,死左SER啦

ON9節目

個live擺明假

如果而家打粗口會唔會live到?

假撚到呢

假到笑左

咪係 假撚到

好撚好笑囉，邊可能咁高清呀屌li，IT狗食屎啦🤣

真正演員

陳山聰：好掛住你套黑色比堅尼

有無人都睇到

17個熱朝都過左啦

屌 個ser 死撚左點直播

柒到

假live

擺到部電話咁邊 邊個設計

都入唔到

清到咁假

點會無人講粗口，果日商場係咁有人fuck
假到笑

成班假到

好撚嘔心

tvbuddy係唔係已經玩完
隻猩猩變新吉祥物

假到仆街

上唔撚到啊:

點解大家係咁督個mon既？

達哥hea撳扮野

屌你老味
上台直播

有字幕出就係

好撚柒啊屌

成班偽人 笑撚死 做馬騮戲

假概 唔會咁 上唔到都

仲諗住上去留句粗口上唔到

嘩！又清又同步

痴孖筋
扮live

淨係commission唔夠誘因，加上做出黎唔夠好睇

人地youtube kol 係真係對果樣野有興趣，想主動分享，例如美容，人地對唔同化妝品真係有研究，你睇個channel係學倒野。bugbigchannel呢方面做唔倒。

好撚假

tvbuddy

玩緊 LAN

馬明真係hea到仆街

陳豪個樣

交戲

其實猩猩好似胖虎

視帝祥

屌 想投訴

個節目做乜9....

全港最大內聯網直播 最快最順 冇粗口

Tvb其實target真係班唔識科技既廢老，整到咁假都夠膽死

有冇人喺直播爆粗屌９ tvb

個 app 要點少人用法先可以令一間電視台特登做個節目出黎谷下載數 ?

食屎啦 梁非凡

笑到陷家剷，自欺欺人

點樣揸機可以定過落腳架?

蔡思達好hea喎

後面企係度班人係咁做戲

假撚到 fb live啲comment都無彈咁快啦

唔怪得之前折左tvb廠個tvbuddy像落黎

仲考演技過平時 平時有得ng，依家live

岩岩想講

鏡頭咁定既

俾av buddy打殘左

吔屎啦，梁非凡

笑到好辛苦

係 Super 變形金剛

成班交戲

屌 一人一部iphone

打飛機節目

hana入左

咁既節目，hana都係唔出席仲好

都配合得幾好

Live撚有咁清

咩嚟

我想del 咗吳業坤

睇班友做馬騮戲都幾好笑

睇左1 part冇睇
一陣再睇

又影馬明

笑撚死 每人都6千幾人睇

嘩 隻手係咁搖個cam無郁過咁

其實個app係做乜尻？

MR.A 有冇叫tbb用linux
應該係想宣傳 多啲人睇
哄廣告商落廣告

有無人 入到去整個screen capture黎睇睇
極度懷疑係圍內既live
點撚會無人爆粗

where？

整到咁撚假

又係好想同你食餐飯

馬明上緊thisav咋話

佢地係咪自私玩

最撚尷尬可能係我地呢班睇電視既人

馬明心諗: 點解你班友玩到嘅

點解要del左吳業坤

假架

好強國Feel

手機

我想delete左吳業坤呀

兩個鐘都做呢d

個直播screen係咪假架

係

成班友心諗幾時走得

呢part係咪用黎考大家演技

其實有冇人入到個app

柒到飛起

如果係假有冇得投訴

成件事都好on9
明明想食年輕人水，但搵Do姐果啲係到做主持

佢真係好hea

馬明係唔係唔識打字 要手寫,佢未用過smart phone

垂死掙扎呀

入唔到wor 佢地點直播架

玩撚陳豪

笑死 陳豪 好撚老尷

好勁，半秒 latency 都冇👍🏻

好撚敬業

同老母一齊尷尬笑咗半粒鐘 好辛苦

平行時空緊

陳豪真係好撚型

玩鳩陳豪

跟本上唔到

你知唔知發生咩事？

柒過關家姐

玩9陳豪

問個節目俾人現場做live,做乜鳩

Apps都入唔到點撚開live

陳豪好有被強逼FEEL

頭先down左到以家都入唔到，咩網絡繁忙，好想試下爆粗玩野

救命

型左

點玩

App都開唔到

陳豪真係好慘 佢微博都係呢年先開咋 就知佢平時都唔係咁鐘意公開自己野

好撚尷尬呀

load 唔到。。入唔到去

好on9 特登整個節目影人玩電話

Live上live

笑到gapgap聲

防震既野你識條春咩

平行時空

笑死 假到咁

屌你d問題全部一鳩樣

阿mo個表情
個app仲未入到

陳豪心諗做乜鳩

陳小姐

通訊局受理唔到（直播App 唔屬規管範圍）

DLLMCH 又出假野，垃圾login唔到

好撚型

陳豪唔撚想做

我覺得仲尷尬過岩布仙尼
香港電視史黑暗既一日

個bigbig死左

根本係行埋部攝影機度，完左先交番部手機比佢

點解佢frame rate咁高，仲勁過google

究竟成個show係做乜鳩
係直播入面做直播，即係手機都做到嘅野，又放上電視
嘥晒d Airtime，執柒左佢啦

因為假咖

現場台下個班，應該個個都知係入唔到

邊有可能冇痴漢入去呀

要好咸濕先得架啵
好似呀bob咁

我 load 唔到去馬刺

唔撚係呀
個cam應該真架？

好想睇馬明做live

我都係 我老母問我佢地做緊乜

肯定係

上去打viutv 萬歲

陳豪都覺得呢d野太on9

每三秒就一次bigbigchannel 煩撚過肥仔開倉

Do姐廣告得五個人睇

世界級演技

好似有人幫拎

多數做媒跟住作假數
頭先煎pan一開波就六千人睇佢直播

你應該唔係講緊我？？

on9 一個靠廣告收入為生嘅電視台
用大眾廣播空間，喺廣告中間嘅時段，做個咁長嘅宣傳易去 sell 自己個app

宣傳緊

我同我老豆講佢地係圍內live 我老豆唔信我

入唔到

陳豪開live我一定寫愛滋針上去

擺明特登唔俾人login啦 一陣爆晒粗你叫佢哋班偽人情何以堪

Tvb近期最成功嘅娛樂節目
我笑到肚痛

所以先叫哂d視帝黎

屌依家tvb做show連自己都呃埋

電視直播佢地電話直播 係咪on9

唔洗淘寶 深水步

逼逼窗勞都入唔到，好撚假

要呃到人先要呃到自己

同ATV happy birthday to me 有得揮

真係開到live一定冇可能咁清

推得好快

好明顯錄影 live無可能無delay

好似入到

有冇得投訴tbb做假

App應該向apple同Google投訴

一定圍內啦
陣間有人洗版平反64咁點算

係咪啲人講野都係造假 點解一個粗口同負面野都冇 （睇左一陣）

我冇裝到個APP
有冇人CAP下而家個APP入面點?

我媽都係咁話 點會係假啊 真㗎

睇d comment就知係假，唔係假都一定係圍內自己玩

一句玩野既comment都無

真係down app既人已經中左TVB既計
佢擺到明係做假比你睇
引你去down app去提升佢個下載率咋

LM等投訴信範文

IPhone 最新push個update
乜包埋最新超級防手震咩
點shake 都無事
今次真係外星科技

群星?邊粒係星啊？？

究竟佢地有冇開mon...機都冇開。。。我覺得

信唔信遲d tvb會話係因為太多人入ser，所以爆ser死app

胡琳😍

黃文意個樣

胡琳都要玩埋

打倒港共

都冇人打

明顯無，everything is fake surely

入到

集體1星個19 app

要遵守通訊局節目標準

入你老母啊

即話塞車

陳毫啲反應真係笑死

app 已刪。。。垃圾入唔到去

嗰兩條女奀到噏唔出名

有d人都冇見過佢地用咁

正常

牙fred教搵食

擺明特登唔比入

預言家

沈大師

唔好啦，你會睇唔到hana既live

依家入到

do姐講左

笑片黎

高層個腦裝屎呀

算吧啦tvb扮曬追趕潮流咁
得班垃圾明星搵鬼睇佢地live咩
開黎都曬電曬data啦

洗眼

cctvb打手無處不在
口裡說垃圾電視台
身體卻很誠實爭住DL

我都入到，等緊hana live$

植入式廣告喎果下
有無投訴信範本

你今日先知

蔣怡

冇咁多人玩架，TVB佢又訓身

hana

手中沙

緊係喇做完直播喇嘛

頭先開住電影食飯
哇屌你老味仲煩撚過王國紀元
每隔幾十秒就彈句bigbig channel出黎

啲藝人真係慘 被迫開live

一句都無唱，我XXXX

馬拉拳王 鵬鵬 呢啲名

Download都唔想down

App都廢事down

邊有開過

感覺 hana被放棄

屌你幾分鐘播一次歌

好似d教書咁
用video
賺多勁多

仲要細路聲

有冇人計下個節目講咗幾多次bigbigchannel

乜水

根本都無人想down,算鳩數啦cctvb

真係好想整到個APPS收皮 我覺得連班藝人都唔玩呢樣

Mayanne 係咪準備接do姐班？

2 3線咪日日keep住開

寧願雁c fat wo 你唔覺咩

你on先諗住佢...

今日仲若雞黎埋

屌你 中間條友 扮靚達人？

1線果d好少開

因為若雞回歸

其實mytvsuper係咪收左皮？

玩到咁大，點知個server

網絡紅人係有自我特點，唔係好似宜家咁硬sell產品為左谷廣告而做

黃日華個女 黎左

好on9

乜綜藝節目變做廣告節目合法架咩?

BIG BIG CHANNEL

有冇人仲係未入到

感覺好似tbb要d人開最少半個鐘先有錢收
ben sir

點解佢會咁紅咩世界

屌你老母咩事

唔係 但我相信比錢睇嘅人係少之又少
一個千尋都收佢皮

唔重要

佢算唔算第一次係大台出現

GD

啲bb好老積..

想一巴車落去個傻仔到

重有成粒半鐘重可以點柒法

你用hana比梗係啦...

垃圾節目 垃圾app

班細路好撚型

又係個個比泡菜洗腦個o靚仔...

小兒麻痺呀?

三哥………………

mytvsuper都係咁樣, 罰錢當買廣告

係 之前仲係hktv

老邪做乜鳩

唔講咁多 即刻搏咀

做到2230..

真係好大陣柒味

三哥freestyle 我呀媽笑到

三哥

嘩rap呀屌你老母

勁想揼個gd 一獲金既

屌好撚老尷

hana唔值得紅咩

屌你 原版又唔撚搵返三哥版

我睇死佢想食撚埋班YouTuber賺緊啲廣告費

三哥做乜撚野...

射鵰

達哥真係屌打曬成個channel

Tvb想all in BigBigChannel?

3哥

三哥個個好笑

媽呀 三哥做乜鳩

好掛住射鵰

本身睇緊99桌球
估唔到大台咁戇鳩

做乜野啊三哥⋯⋯

Brother three

Diu onL9... 桃花島收得唔好

屌miss 左三哥

仲未入到

三哥錄一陣就得啫，長期配點得

搞到依家聽唔慣把真聲

好似明知隻股會跌，都all in買哂落去咁

做完曬班藝員直播先上到個app 冇得上去屌佢地
根本係造馬app

讀di果個有無羞恥心

好7

呢班做乜鳩?

做乜鳩呀

3哥把聲係個腦度架麻

波波

個個都U

點解好似up口型既，係咪現場嫁？

係咪對蕉唔到條友

呢班大學撚又做咩

波波呢

想正面挑戰班YouTuber，但自己整個平台

波波都要bigbig channel

city U scope

大學生都唔放過

波波asso咋喎

原來李寶...bigbig見到佢地唔知乜水...
冇入到

亞視咁款
睇嚟CCTVB命不久矣

冇人想知你讀緊咩呀

果個係咪熊仔頭個波波

好撚心佢

呢班大學生個個三大 又靚仔 點夠你玩

頂唔撚順，給老豆騎劫左冇得轉得睇oso

媽 好柒阿

台妹？

熊仔頭片既波波

開唔撚到acc big乜撚野

Cityu scope business.......

每個環節都滲出濃濃柒味，好老尷

我老豆一路睇一路唔出聲，岩岩終於講咗句：「究竟咩事啫依家，你讀咩書關我咩事啫?」

shitty U Scope都咁衝出黎柒
笑到我停唔到

垃圾馬景華
之前仲踩其他u

係撚三大 你腦有事定耳有事

講讀asso會唔會好柒

好靚仔咩

仆街配字幕得唔得

有就唔會讀

讀緊ASSO/U果班 係想點

真心支持tvb全力發展bigbigchanel

因為推乜死乜 mytvsuper

個channel死左了, 太多人登入

仲有個scope

屌你班二打六死撚開啦

Danny Hung係POLY食女無數

屌 諗起黃宗澤

串鳩波斯高？

第二個好似話自己Uspace

靚鬼

究竟tvb要柒到幾時

exac7ly

唱乜鳩⋯⋯⋯

算好top 係大學咩女都食到果班啦

大軍留左長頭髮

無波仲叫自己波波咁幽默

同王宗澤有得fight

bigbig channel隻嘢係後面做咩

波波唔係CCCU asso咩
cityu scope咩黎

任可野自發先會長久，你夾硬逼d藝人直播，最後只會交d行貨，一味0係度直播交夠數。

柒過澤囝

一唱k歌之王就諗起黃宗澤

發現冇CUHK

究竟TVB打手推夠POST未

陳奕迅好聽好撚多

你有freestyle嗎

CCCU ASSHOLE 再升上果D公廁TOP UP?

狗公姐 唔覺靚仔

TVB好似用緊搞免費電視套思維涉足網絡世界，好難唔柒

好風趣

冇文傑傑出阿仙奴

老豆叫TVB執鬼左佢

香港六大院校無hku份molamola

yo yo yo

亞視feel

應該無咩人睇真係

城大專業進修學院

成個節目都好柒
班藝人畀TVB當狗咁撚

rap友...我想死...

大把臭西港女送上門
佢依家條女TOO

屌你黑色衫條撚樣做乜鳩

啱啱入左睇，好柒呀
對住第二個鏡頭live

hku space都話自己港大

黃宗澤

乜料

然後有I大

咪又係HKU 乞食SS

Hana

聽到打哂冷震

叫佢返MyRadio

做乜撚

搵bosco開live唱k歌之王實大把人睇

bigbig channel是我

成個節目都唔知係度做乜9

16...

睇黎TBB真係ALL IN咁玩喎 唔知玩得幾耐

Hana 柒咗嘅 條眉

柒到喊驚

用kol 同youtuber 做競爭？

可能係有d野睇

咩big big channel是我～
老尷到毛管棟呀

我睇緊D咩?

hana hana hana

果D都叫KOL
冇個識

負皮你

突登洗幾百萬買新iphone送(借)比藝人
唔係all in係咩

做乜9

唔係有條仔話係hku 社工系？

Starmaker 笑到我仆街

頭先rap嗰件肥仔 我完全聽唔到佢rap乜鳩

個痴漢等到了
又一堆發明星夢...

成個節目搞到台慶咁款

個背景音樂好撚煩

係 好撚慘

阿豬阿狗都KOL 成班烏合之眾

台妹

正皮哂所有支持hana既巴打

睇完hana 熄得電視

冇個識都叫KOL

點解無電影KOL,打造個港版谷阿莫出黎

唔睇真係唔知佢做乜鳩
睇完更加唔知佢做乜鳩

咩漢？？講緊我？

冇人識

今鋪真係呀豬呀狗都上到神台

成堆人都以為自己上左TVB係明星

hana有冇出超過10秒

D人19 20歲個樣就好老餅

真心好撚柒

無人識佢喎

頭先個光頭佬打錯名做姚安娜

真係好撚柒
成班二打六都上電視
仲要狂播住佢首19bgm
最後又企到成個東華咁

三哥真係

咪撚笑阿 睇幾個推自己產品 賣ig廣告等於份糧啦

你有你鬧佢地好賺

想出名都唔係咁成陣柒味出曬黎

原全唔知big big channel做乜鳩
唔好理佢
執柒左佢

加埋講野應該有

kof 就識 king of fighter

睇完安裝個app既意念既打消埋

Do姐左下個𡃁仔做乜鳩

我等咁耐都係等嗰刻

入到阿田過live
好似係堅

差唔多啦
而家影個相又叫model

余詠珊同杜之克想再上一層樓

個隻狒狒有無向big big channel 直播

有無人睇完呢套野真係down左big big channel玩

吓？我覺得成個概念好有創意wor!

造乜撚野星阿

就算佢依家係堅,但頭先電視果啲肯定係假

重播梗係有

笑撚到仆街

Kol 唔請西童條撚樣上去 又無得笑

班KOL簽撚左比TVB啦

堅條柒咩

冇，睇完更加唔想down

你可以去訓了

好成功嘅《歡樂今宵》形式節目

佢個介面假但有比成priority live 咪睇到佢重播

比真正live ge comment上到電視大銀幕，你估tvb有無咁傻？

隔離黑白格仔衫好似話16歲 ?

波波好大波 wor

全程mon住阿田個樣嚟睇
好鬼好笑

唔好打咁多丁

竟然入到

頭先有個 shot 係影現觀眾，勁多空位

前面巴打咪有cap圖囉
live 人數都唔對啦
電視五千幾 張圖得個一千

咩野初夜?

微微

直播做人

真正演繹左咩叫勉強無幸福

林夏薇

死人豹哥

應該睇點擊分佣。
如果唔係邊個肯做。 拍劇又要開channel

夏微大波

豹哥

千雪

上床

同千雪bb上床

google play 個到顯示得10萬人下載
app store 個邊點睇下載數 ?

睇完更加唔想down

林夏微好撚正

7 到唔敢睇既一個show

林夏薇好正

想同千雪上床

我同千雪上床

豹哥係咁搶

對波

子0眼鏡.jpg

超時空

賣電視劇

屌你老母明明朱晨麗喺度都唔叫埋佢

千雪BB直播上床

很火喎 唔down同朋友無話題

我覺得係份約寫明左每個月規定開幾個多小時既live

電視播嗰個假，同時做緊真？
好似有人咁講

火你老...

瞓覺都要睇

朱千雪都昅佢對波

吹到咁大，以為請到達哥加盟

HKDI 同SHITTY SCOPE果兩件真係柒到

波台狗食屎啦

TVB staff??

火乜鬼
唔down都有話題，無人down

今日之前好似冇見過阿田開

個電話後面痴左野既

達哥洗撚玩呢D咩

100%live

打手

有D書都讀唔掂學人做KOL

啲貼紙

以為係cctvb

其實全部都...

濛到,即係確定頭先係假

真心問,佢地直播嘅賣點係邊,吸引係邊
如果原本嘅觀眾其實只係可能想睇你拍劇(希望唔係
咁你轉左去直播,搵邊個睇

我都係 笑撚死我

做乜又

變咗 See See TVB

頂真喺好柒 做乜鳩

勁，以後大家講 CCTVB 都幫 see see TVB 宣傳

好撚似達哥

扮達仔，可恥

扮達仔

趙小婷都有份上去

達哥

請唔到搵人扮

咁似達哥既...

if u cant beat them

屌佢老母扮違哥柒到

屌你老母扮遲哥

成為收費OTT 嘅潛在收視客戶

屌你老母扮達哥

本人都...

唔做方面，做得唔錯

轉移視線

攪到無gem 今日

下星期日有

你收皮啦

厚面皮到...
cctvb 明明係鬧緊佢成個台都係一件垃圾
佢就走去拎黎自high

唔做方面做得唔錯

有冇人見到何超欣

似標題似game多過劇

得農夫有d睇頭

麥包

農夫呢套咩黎

降魔的好似都ok

達狗賣樣既冇得撈好耐啦

根本入唔到，樓上入到嗰d係咪tvb職員黎？

邊忽ok

搵mc jin好過

人地都唔係賣樣佢就衝出黎柒

煎pan後面

大石碎心口

煎pang苦笑

婆娘

煎pan個樣

尷尬到

落選香港小姐選舉正喎，真係攪得過
落選果班重正過冠軍

農夫個套吸引過降魔的首部曲

唔知做咩9

唔好搞舊石
等我做

陳賤鵬個樣真係又衰又狗

要農夫出黎鳩嗡

越黑sell越唔想down

高質農夫

農夫呢part算唔算最好睇

見到佢玩電話

見到影住自己
冇眼睇

佢唔賣樣 笑佢樣衰有衝突？
達粉真係on撚9

高層塊面 黑到呢

班老世個樣

何超欣全程玩電話

好洗腦呀屌

呢單CCTVB投資左幾多億
係咁推但D FEEDBACK差到咁
班marketing真係等全team 炒都似

何超盈

佢地邊識

諗緊今晚屌邊個姐仔

Do姐

邊有理由係電視咁SELL法 當正搞電視劇宜傳咁做

炒左班it佬先啦

600萬應該

死就唔會死既 佢將17個concept放落去

最大問題係17宜家都變左淫chat中題

D藝人撚有星味真心

開live屌姐仔

好撚hard sell
句句都bigbigchannel
係咁r人落廣告

it狗

睇咗一陣就死app

今次it狗大鑊

岩,有時啲live真係想睇,點睇係咁彈apps,傾都傾唔到,點互動

嗚呀這些機會

抵撚死啦,由6月23開始已經唔掂,都唔去搞
唔好賴高層啦

最 on 9 鑊鑊都係咁死法
港姐投票又係咁死

係咁彈廣告都惡搞啦

有冇得投訴 係咁hardsell自己野

公司唔比錢買 server
關it咩事
it狗有靈性 請珍惜it狗

想入去睇下個chat room
唔知啲人會講咩

應該都係out source搵唔知邊D垃圾搞,又係搞到一PAT 屎
不過香港D IT狗係咁垃圾

車厘子

ms azure
買唔夠 resources

乜呢d真係有開live既必要咩

阿Moon有無得唱

屌你蒙面歌王

好想知今次呢個節目又要罰幾錢
hardsell賣廣告到咁

蒙面歌王！

柒到要抄支那狗....

唱埋歌

黃君

花慢

究竟無綫，亞視同熱狗時報邊個柒啲

王君馨

係韓國先
大陸都係抄

係voov

搵到木偶妹唱

hiphop man

個apps早五年出應該好爆

李克勤

5年

乜柒都抄番黎

早10年出應該好得

錯晒

d藝人依家咪要24小時開工

心穎

咪嘴

哇

肯定不是李克勤

屌,一問馬明玩野就知咩事

咪咀都扮好D啦屌

賓穎

嘩估唔到喎

真係估唔到

馬明套衫

死啦 我都以為係花曼

一定係花慢

佢唱歌有咁好聽咩

仆__馬明

Hku 個個堅係hku
利申: 識佢
其他就唔知

咪撚到咁 當人傻？

賓穎柒到

錄音

馬明做咩著到咁hea

我都係

你方無執過咩

馬明D反應真係好撚毒

竟然係黃心穎

有返工冇收工

唔咪咀都唔得啦,呢段都唔知錄好再搵人tune左幾耐
youtube搵佢真唱,走晒音架

襯番個節目

屌，咩文

估唔到

煎pan

曹永?

馬明好毒

雪雪雪

17係最初開live app
Voov都係抄番黎

許許許?

邊有咁快開估架
係都玩多幾轉先啦

老蕭